遲D黑人犯規，裁判俾錯牌，會唔會俾人圍屌話racist

搵黑人做裁判咪得

黑吃黑打和

英超史上一共有幾多個黑人裁判呀？ 黑人既腦轉得咁慢，數口又差，駛唔駛全部球員慢動作踢波就返佢地個腦呀？

你racist

黑人足球聯賽咪得囉

根本就唔應該比白人參加

裁判定球員呀？

根本就要2個球証，一黑一白先正常

裁判同球員都唔比啦緊係

Black Lives Matter